[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3702)

1:2

聖依2角快

邊撚個牛肉加蔥花呀

阿好波

妓

阿妓

冇人理我

搶完又唔撚開 牛肉加蔥花

我撚完又唔開

維拉咁樣爆我2.5細

乜撚野牛肉加蔥花

阿東秒入

聖伊比我走盤啦

車角大已死

lm

廠！

屌 昂熱ng串atv ng 仆街狗入咩撚

職乞唔撚開po

屌你老母

連3角啦 屌 聖衣 昂熱

聖9c plz

阿仙奴抵死啦 唔刷角

冇錢點理呀 中左派我？

牛肉加蔥花 有烏冬嗎

錢就識乞PO就唔撚開

屌阿妓
都未嗌得切反cup就又俾人入返
無野呀

Sor ，新手

4比1...

好少同路贏錢
利申串埋昂熱

笑死，得我利係正氣 但無撚買到

4-1

4:1 屌 廢撚事叫

我是真心支持你的

昂熱4:1

係咪仲有人買聖依天

聖伊天咩事

反底失敗

Tricked手足準備起槍反cup

抵你輸到咁 又唔撚刷角 仆街聖衣

車停角

昂熱正氣！

上季撚我撚到隻狗咁
今季追左兩場半一
兩場都2:2撚狗

昂熱半大

半場 0-1
48’ 1-1

90’4-1

有冇利物浦link

無你唔識贏

昂熱gel上天空

仲有人買聖衣都唔知講乜好了

唐迪x普馬1000000000%超重心

炒佢老母CH聖伊天啦, 聖伊天全部斷腳再空難死

其實係咪特登撚狗架,12m竟然唔係奧巴射

聖依天 goalll

轉運了

10分鐘帶帽

買左半客 理鳩得佢

英超波唔撚識刷角

利記0:5 1:5 2:5 抽2派200

屌
咪撚再提
不過佢比人炒我好心涼

我係真㗎

我

Lm

買咗fg

咪就係

犀利
半客真心唔敢買

ok

直接話唔派算啦

昂熱連3角咩都得

反而最正氣係利

Asw藍十字普馬100%了

西甲無角

車快連角

我都係
1月24

你有你心涼..佢有佢更衣室數銀紙

8888 夠膽比多2角

Gun

無端端9角

星阿星 接力 接力

成功派我

聖衣比我求你

快少少啦雙阿

阿仙奴-6角

全日重心 藍十字2.5大

聖衣8角

正 聖衣99999

9角

有csgo走地手足快買tricked 下半反cup
而家上力

車又停角

夠膽比多角

8.5b都有cls

又撚9.5B

唐迪 普馬100%救得一個得一個

昂熱7.5 8.5

來吧車105b 阿125b

聖衣9角
屌咩 頭先等到8.5超高水想入手就入波+var封到買唔到

有無補5.5-8.5

屌 叫左成場 差一角

絕殺連c 有料

...頭先1220 買左
你問36

我跟

All in 左 所以我先叫成場

No la -1.5

法甲又差一角 屌你個閪

阿狗快少少啦

車1-2

阿仙奴-5角

阿記又12? 屌你老木

費倫11.5s第3注

車停角停咗十分鐘

vp

車12?

阿10c

車goal

車1:2

咁都11c cls

屌 有冇人法甲角大手足派我 叫左成場差一角

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

利記頂緊呀

兩場英超一齊1:2

車Ng ez

雙阿快手整多幾c

又同路100%了

屌，刷夠未呀

利105 阿125 快呀！！！

有即場做咩唔分注買

無入球2x1

2-0 直落 w 7.25

阿10.5 11.5 14.5

諗住推3口 廢事諗

上啊

車比多3角啦

車狗停撚完角未 屌

一早買能左vp w 單局唔能買啦

利記手足 補飛 個龍派膠

車 刷個靚3c

車狗唔落底刷角抵輸啦

阿記快少少啦

阿-3C

咪係 落底刷兩刷先啦

利記no goal

Sick ball

岩呀 唔刷角點會有波入

佢賽前受讓 +1.5 w 2.1x

第一次出珍飛allin左唔中就食屎，同路齊贏

唐迪拉比人BARCODE式禁屌......

阿又停角

冇錢跟唔到 祝贏

Gchi你

vp12-6 now

9c

車利可唔可以刷返角

100%的波

唐迪頂住

希望唔會map2 l map3w咁能中風..
係既話下次你出水先 我地再部署

我了 春蛇

祝win

車 阿比多2c

嘩我買5蚊咋

費倫

刷夠未呀 賤種利

我登埋場啦7.5win 開波梗係嗌mouse

車99999999999

算 當買佢怕
補一補車4th goal

要1111111

阿比多4粒角我嘆下

西甲 var

阿仙奴

阿狗3C呀屌你老母

星之力上船嗌到拆天都死上定ifc

阿記反cup 唔該

車快擦角

冰到完場 小佢家姐

畢爾包12m

阿仙奴-3角

補返個map2 tricked w穩陣

阿記 比多三粒角

阿12cc
10.5 11.5
14.5

阿差1 利差2!

阿-2入波

阿-2CCCCCCCCCCCCC

10c

fake

阿仙奴(主) 對 阿士東維拉(客)
角球大細
大[13.5]@1.57

都係錢

畢爾包 1-0

off左

車狗刷多兩角

11.5b goallllll

包包1-0

車你唔刷和唔到 利你唔刷 贏唔到
知唔知

輸12m

鳩up下姐 一早買左理閪佢

妓2-2

阿狗

阿2:2

真

阿狗咁都唔洗全失3分?

阿妓goallllllll
快手反cup 上
順便刷埋角

快手杯埋 再屌多三角

車比c 利比c

馬模 0-1 》 0-3

反cup號角響起

再買atv win

咁都全取3分

車阿各-2CCCCCCCCC

買左16倍反杯 阿記上呀

利11.5s 希望中

阿狗主場惡撚到。。

竟然有16倍買

利冰到咁 應該無12角

入多粒

5分鐘前買

法蘭克福+0.5/1係咪派左彩
新手第一次賭

屌atv既人仲贏緊全格 屌咩

你幾時買有咁高倍

加碼 利 1:4 1:5 2:5 抽5 派200

3-2

中了

阿妓cup!!!!!!!

阿3:2

中撚左 痴撚線

死車狗刷多兩角啦 快快快

心0西維 里on100%
（冇錢買）

阿奴

嗚呀

又反杯

補下飛

阿記GOALLLLLLLL

我廠！

屌買緊4倍ng

我了iam蛇..派小小黎
執緊二手薯條食

lm了

今晚好多 客主 主客

阿勁撚到。。。

阿記GOALLLLL

阿狗唔差在穿埋盤

屌車利冇c

真係唔敢買

阿妓夠薑4:2

世紀重心 車4

阿狗差一球有人派

阿狗邊個入？

車2c 阿1c
比呀

唔夠

aubu

4:2ok????

奧巴識入未

4:2

入左啦

入完角咁樣黎杯法 點玩呀大佬

今日啲紅牌隊咁猛

岩岩咪入左

角大唔玩啦要返錢

阿記再黎多粒
刷埋兩角

刷埋c就收工

車利角大皮巳收

入多粒啦屌 順埋盤佢

Me

求4-2

阿特反cup未

唔派講經咩

邊個話 2c一連就係

笑 阿狗全格我食屎

利 cccccc

我了
Bad guy sir

客Ng 6.1 唔補了？

4-2 即改名阿狗球迷

派me ok?

最怕10c 中位數完

利11.5s cashed

多8
阿13

維拉落後唔刷等幾時

想學西布朗?

車反埋ok?

車狗60分鐘8c 而家得9c

阿妓快手4:2

唉，停曬角

布魯日入未

應該補時42

阿仙奴入多粒啦

費倫角細

似

唐迪拉唔多對路

準備3-3撚手足

阿特蘭大快手cup

10角車 好波

車阿各-1CCCCC

阿狗全格我個名倒轉寫

atv6

半大全細

atv快追和

岩先巴打條2x1大波好似爭一球就中

-1c

雷斯狗又掩面訓低

車9.5角大收$，10.5角大加油

頭先阿最高幾倍cup

20

11.5s !!頂住

利比人屌足廿分鐘

4-2一世球迷

車利比多c 比分任你開

費倫角細唔叫了 應該9-10 c ft

阿封咩

我即改名

阿記比多球 比多角

上呀

atv唔入第二球咪好地地

撚仔再見

我廠比多角

Tricked輕鬆反cup

假封

屌你老母車狗 係就俾多角啦

你問雷c條垃圾啦

仆街補4分鐘 似頂唔到

阿記上力呀
比多一球
比多一角

阿狗半格驗腦

就4:2

CCCCCCCCCCCCC

垃圾車俾多角我扮狗叫

發緊夢

其實利都無乜射波
係車仔條垃圾個球獨食唔傳出黎1:1

唐迪拉 JUMP

布魯日踢頭6mins？

今輪英超咁撚癲點賭

阿14c派200

多入未

阿補5分鐘
上呀
比多一球
比多一角

次次都係

快比多角

寶高蛇勁

撳爆平安鐘了

123

你個名

6球7球！！

vp14-6 > 14>11

可能42

唔要可能

me

無啦
拖緊

完

4-2未呀

Yao

利又賽前中位數撚狗

快啦
阿妓 一球一角呀

呀狗比多隻角

阿狗42扮狗叫

支持

atv 比北倫敦雙雄客主 慘撚到

布魯日入未呀

冇C了兩場 JUMPED...

阿特入未

狼隊紅都入波 阿都得

費倫13c派一

阿妓比多一角
唔入波都ok啦
我要多一角呀

唐迪

1112

垃圾車

42

算啦

多仔

角球大細 星期日 41 車路士 (主) 對 利物浦 (客)
大 [10.5 個] @ 1.82
垃圾到 車仔

唐迪拉針

0:2甘

3分 我廠

咁都唔比多角

多21?

紅左cup到3:2算係咁啦

利記今年

我廠

多蒙特2-1!!!!!

列貝利goal!!!!!!!!

對家入左

多仔 好波

唐迪拉驗腦區

快撚手啦利尼

屌 阿特做乜撚野

我了莫蛇

阿狗光速反cup
又殺死左13.5大

乜撚野列貝利呀

死全家plz

vp map1 w
星之力一上船就要食救心丹

唐迪我dllm普馬快入

廢撚囉屌你

同路gchi

多狗賽前開咩盤？

-8

昂熱x我利xAtv cashed

得翻10蚊,有冇師兄教路

I

半一

半1

Thanks bro

-5c 平時廢撚係刷角機 今場得1角 好波

痴線 3場角大 60收 1600
差車一角

阿記win

主場之力！

半6全7爽

阿特求你刷啦仆街

Any water

36條廢鳩又唔上黎叫
唔知係咪心臟病發

真係有時唔可以唔信落飛

車路狗 無角 我屌你丫 -1c。。。

阿妓一埸波拾左200k

ars 3.5b 捐了

我了

唉你收下把口啦

發誓以後一蚊都唔會買垃圾車

圖呢

多全格 加碼捐星火

瞓醒普馬c唔中跳樓

半6全7

阿特難大 真係好難大 2.5b 24

費倫咁守得

LM

派我

11c

快啦阿特2.5大

多仔 -2ccccc

咪撚守啦廢撚 比人入球 開個國際比分出黎

多仔d角連住黎，逼害

唐迪拉jump

阿特入多2粒未

阿特3c?

阿特睇高左你

畢包。角。角。角。角。角。角。角。角。角

啊特好撚廢呀屌 歐聯俾人炒4球 主場又俾中遊炒2球

唔係兵力就好心安份打自己聯賽算啦

費倫唔刷就冇

阿特差2

多蒙特入完一球又比人禁住砌..

阿特2.5b 叫爆區

甘馬細波點搞

阿特ng

指定動作

派iphone 11?

靠主刷死得

關我撚事 快入多球。。。

抽左 summermad中左

9

即刷2角

比d驚喜

俾人贏左就唔洗再震了

差3c

多仔10分鐘3c有冇機會

角啊角啊角啊角啊角啊角啊角啊角啊

多狗刷啦屌你老母

維京4:0

阿記好正氣 主場王！

你同硬兩條能樣上船人地先震

-1/1.5 輸半wo 點主場王

ching 場場中

買咗反cup

多可以嬴2粒嗎

小注

世三細佬同世三餅印咁樣

唐cup佢老味

西定皇

-8c😭😭

12c

Skip

甘馬細波半場輸左

刷啦刷啦，屌你老母

皇咗

阿特差1c

皇

多仔入多粒啦

唐迪cup佢老味

包包 多仔

阿特比多球 利尼入多粒please

賭埋三點？

阿特1c

2019仲有人要皇。。

阿特9.5 ok?

法撚 ng

布魯日入多粒

彭美 半客 小注

多仔-1ccccccccccc

普斯馬係咪jump得

包包刷爆許please

多仔-1c

2:2!!!!!

屌你老母多蒙

2-2

藍十字做乜屎左咁多

中

係咪要反杯了

阿-1ccccccccccccc刷

好似唔易

屌你

布魯日 入未

屌你 多仔

多狗又撚手足

咁易咩

多仔正氣

呢下假撚咗啲 仆街自己射入去

2019仲買多仔

仆街 多仔

1-3

一買即goal!!!!!!!

多狗不意外
4:0 gel!->4:4

德甲都唔撚補時嘅

10$

多仔廢到

1

仲要烏龍

我大注普馬C中普馬算

多仔同黑警一齊死全家

阿1c?

-111111c

想問下有冇人好似我由美職賭到而家？？

你話今朝？

艾拉維斯ng

廢撚唔刷 抵啦 2比2

買左no goal 先黎絕殺， 仆街

炸乜9

阿特22

多仔我屌你老母

角角角角角角角

阿特cup埋ok?

屌你老母多蒙特

兩場2-2

2:2

你再唔刷 輸鳩場我一定日日笑柒你

下 乜有人唔係？

多仔半一低水。。。

係呢個角球了

13c

唔攰？？

正常人都係
電莖手足分分鐘由上星期賭到依家冇停過

多狗12.5s 最後都爆 好在

抵你俾拜仁騎撚住 垃圾賤種
屌你老母 唉入錢先

多仔黑球12碼得唔得

賭仔唔會放過任何一場

0200 比甲1.5b

賭神贏夠姐

4000輸淨400 點算

13c?

var

多仔13CCCCC

識啲野

阿特var

屌
炸乜鳩

阿特var no goal

特別係追數果陣

good

boom

炸

逼害角細

俄仔一齊3比3啦

同路

撚到

廢撚

炸得好

咁都13 角 抵你輸

4 2啦

自從多狗4:0 -》4:4 單頭輸5000
無再買過

費倫頂撚住

半場半球 咁撚樣og追和

刷啊

封乜

西甲-3c

阿特追和 不了

都會22

買角大又唔見連角絕殺角
12.5s屌你老母臭系

阿特10 thx

仲炸唔炸？

搞掂 咪再炸

22

半一上盤真係比狗屌

屌咩

屌
唔撚炸cup撚埋

柒頭廢撚 唔柒刷 傻西

廢撚抵啦 咁樣輸角爆9.5比對面入

屌啦星 邊場唔記得

唐迪拉假希望

冇炸喇 靚到

呀，好彩都有 寶蛇又中

笑撚死
4:4次前好似仲有似3:0 -》3:3
2019仲買多
真係不了

阿特仲有幾耐

多狗屌你老母

冇炸 都係下盤蠃

好似係咪錶哥燈撚到4:4

開季幾正氣 而家開始撚手足

44好似打04

阿特阿特我兩你

西甲包包咁悶

乜撚野t.迪蘭尼啊
我屌你老母

Me 11.5 don’t kidding

想買艾拉Next

第二球絕殺黎

廢撚咁樣爆一角比人入波

基斯迪辛特射失12m條撚樣我屌你

2點挪假大波?

真特半大

但我豬 做d反杯

快

多狗屌你老母
輸og 仆街啦

四大聯賽最撚西真係西甲 不服來辯

洛辛

包包ng

咪撚搞事啦硬 多仔輸左好撚頭痛

西甲會夾埋某輪波造假

主場贏4球 真係唔會想補飛

5

角角角角角角

真特01

Tricked準備上世界第一 16-0

真凸秒GOALLLLL

快撚到

笑撚死
好記得夜晚趕緊project
沖個涼返黎就比04入撚左4粒

咁就0-1真特

呢到有好多人想睇我地死

半大24

比甲場場半大 又內定

我唔輸錢唔通贏錢咩

你個能樣周圍叫人買

有無人要我皇

買親果啲都唔半大

包20角就停停先

咪燈 好撚驚

真特易撚到
主win
3.幾直上5倍

包刷爆許

唉 星之力問到唔通俾對家佢買咩
少一個敵人就得於多個朋友了

主fg以為秒針

屌 炸左半大24

係咪針哂 靜能到

訓陣先，map2tricked 羊硬，等睇map3 tricked再下一城算

鍠完全派錢

唔好講完就算
要有說明

第一次買盤
試試皇平手先

莫達10冇人講？

半客針

All jumped la

淨低D垃圾波無咩好買

Jump

點解斬木成日都踢主場

屌普馬斯

係囉

真特對家goalllll

皇瘋狂跌水

拉素-1.5/-2 點買呀屌

角大喇

買對家 再買一注4:0波膽

我包咁正氣

why

買主-1

想要巴黎係咪要驗腦

psg 1000000000%

一GEL就比人3:5

陣？

屌你老味藍十字 我個半客

皇平手似唔似roma平手

巴黎買icardi留黎擺?
後備都好似唔見

oh sorry

真特外面學人讓一球。踢到Pat屎咁

半大又走寶

正選。。

洛辛堡！！

巴黎角大點睇??

有冇人個球探比分好撚慢 load唔到野

唔似， 西維勁好多

吾好耳思 我手足黎
未飲咳水..我而家帶佢走

咩年代 仲信蝗馬

西維大船我去坐小船蝗算

真特半大未

2019仲買皇馬

恭喜了

西甲 意甲角大有冇

1.65不了

10.5 得1.65我不如買美職果D

巴黎有冇陣睇

有冇人用比分大師

有即場咁愁做咩

原來後備

成日load 唔到， 但睇角球最方便係佢了

巴黎咩陣

7:7 好彩跳左船

有尼馬

咁唔買

終於用得返
唔該晒巴打 齊齊贏波

一球都贏到既巴黎

想要皇馬
有冇手足同路

有冇比甲半大

我就係想問有冇可能解決load唔到個問題

回頭是岸

尼馬倒掛絕殺喎

有

Ios 球探，宜家係咪下載唔到？

9次閪
1次唔閪就倒掛
點買

連大陸vpn

真特唔入俾對家入啦

大

未用過

今季里昂好廢

5x1回血全日重心 有無人想知
想知再講

拉素咁西都讓球半兩球點賭

下次

球探出咗新版 叫微球

朝早兩場角大美職又派錢

比甲半大CASHED

拉老師1-0

皇馬陣唔差就買唔落手

仲炸唔炸

半大輕輕鬆鬆

拉魯師10
真特11 半大

真特半客ok?

1.5b gel

邊兩場

唐迪拉追和未

Rm強陣

多謝巴打
祝你贏波

拉素半大有無

得wo thx

優越蛇出單你去買半大?

果個係賭角基本野

贏多的

我戒左賭角兩年，琴日先輸返sor

優越蛇出左d咩

tg出左 拉素單

點樣

冇客其他唔收貨

皇馬點豬

有冇其他？

直屌皇馬-1

咁繼續戒

我用錢換...唔講咁多了

咁我半場3粒下半場兩粒唔得架咩

真特半客未

但我今日收錢喎玩角比我玩多陣先

真特goal

普馬斯追和啦

阿甲真係清泉
成日開半大全大, 倍率仲要勁冷

賭角教學。點睇

洛辛堡屌到咁好難唔反cup

有無角大黨

好 等你

西維爾回到

皇馬強陣

我問巴打。我都想知。

阿超都半大

1:1 先買。dklm...
個feel 好似和波

星隊嬴波
洛辛堡嬴波
派兩個100
要兩隊嬴

有冇咁能多半大啊dllm

走盤

普馬cup佢

普1-1

唐迪拉死全家

皇-1

唉你班仆街想逼撚死人..
無銀用要賣身了

阿甲都可以20分鐘內半大
世界變

cpu 埋就 prefect

皇馬 巴黎

3-0阿甲

皇馬古圖守好難Cs

屌我屋企有隻螢火蟲

睇落有無咁派錢。。。

我都想揀呢兩隊

圖

好難得。。

cpu cpu cpu

呢度有幾多個角神
你 mon 住就會發現佢地

拉素

穿盤3球pkz

拉素半大叫糊

好耐冇見過螢火蟲

拉so goal

巴黎串皇馬

皇馬1-0

波都未開

2比0

咩話 40比0

皇馬win

屌唔記得未開 我2030返黎

拉素刷角未

場皇馬早過三點開

拉素要角呀

想買鍠都買唔到

10

拉素啲角球呢？

又秒goal炸dllm

拉素要角

無忍者龜

拉素有角未？

8.5b 已上車

皇馬停停先

拉素角呢

未買洛辛cup, 屌

1111111111cccccccc

仲差星隊win
我要派錢比巴打

2c

沖呀拉素

拉素識入ball未！！

到底比甲要炸幾多次
連12M都要炸埋???

想買ol fg

又話強陣 仲係禁住屌既

重心 1:2 皇win

真特果場, 球証一定買左細, 炸左3獲, 痴撚線

拉素刷佢老母C

咪係。。一開波好似好有火咁。點知比西維屌返轉頭

怒屌細波
2邊鬥垃圾

5c

鍠 無位入角

拉素刷c未

屌你又炸？？？
２：１？？？

訓醒點部署

洛2-1

皇馬半客未

ＯＮ９，炸第４下

皇狗又爆c
r聯又唔見你刷

拉素 秒goal半細定律

3c

拉素半大未

客隊係咪on9 咁刷得架咩

主隊唔刷 想4

又炸咩 真特

拉素個場半角4.5b 應該收得 客隊cls

炸3球

入咗4.5b半

波圖 半大有冇ching同路

4c

比甲開夠３球輸一半算啦屌

1001